[IOS/AN]真三國無雙。斬 (18)王元雞

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b][size=5]各位

LM

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣[/b](BY Near)

郁過背包(合成 / 賣野) 記得熄Game再開 唔係就好大機會彈game食體力(BY 及時行落)

留名

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛
火:呂布 孫策

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

更新完好似 FIX左 , 我郁完都無彈 (IOS)

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

下次po哂先留名啦....
Btw 留名

你太慢

快慢有咩所謂
掙櫈仔咩

大家係咪抽到心灰意冷

100抽 1隻5星周泰

開埠以黎計起

有一隻五星已經好好架喇...我五星都見唔到呀

12點又有得抽

其實唔好話名將
我連夏候 典韋 馬超 趙雲呢d都未中過金邊
呢隻遊戲冇運真係食屎

所以刷個靚首抽先好開始

150抽一隻唔啱屬5星許豬

你又好似黑左d

一陣12點黎 五抽
集氣抽所謂既明將

準備十抽GG

On9 原來雙錢係限時

刷到天荒地老

好似去到00:00
就夠鐘

集氣

抽到大撚把所謂名將
但全部唔岩屬
仲唸緊食唔食好
可能有日會抽到

我抽喇!

23000元寶得一隻5星肥料

還好 有602
我終於可以升六星

11隻名將中哂
但銅底

有無團可以收留我

淨係得今日？

想要肥豬升技

又有免費抽 希望唔好中任何岩屬名將

以家咁就中到?

as you wish

聽講係 只要話 好耐未出，唔想要
就有靚野

有無巴打放首抽ac,唔想自己博

辣殺名將 我先唔想要

靚野嘅意思係李典

試過16000石 抽果陣 話唔撚要垃圾黃忠 佢真係唔撚出

我晏就33000石都係咁 我係咁講咪撚比金王元雞我 我真係願望成真

咪撚比我再見到佢 再抽到佢我print佢出黎剪鳩佢

幾時有免費抽

12點

你唔講要咩人 好難有人幫你

防具/武器打咩升好呀 好慢呀！

點攪，入主線前如果有影片播會卡game

李典up
屌!!!

中左黃忠吖

仆街垃圾GAME 免費抽中樂進
是但比隻唔岩屬我既602 都好 做肥

屌撚爆佢老母 彈下金得唔撚得呀

其實啲好友有咩用

以為金好撚有希望 點知又係豬然

睇來要練于禁

免費抽中黃忠

屌

郭嘉 夏候淵 徐晃 升邊個好 全部四星金底水屬

夏候淵 or 郭嘉

雙倍錢咁就完，真係孤鳩寒

本身已經有技凍人，凍到2046

連中2隻火屬文雞

其他文雞勁唔勁 唔勁就唔升住了
成個達哥咁

其實602係咪名將之一

終於三隻六星
廿萬戰都冇

係咪潤鳩我60抽都抽唔到

抽到蔡文GAY
+防技 係咪即係廢

如果加埋曹仁呢？係咪都係郭嘉好d
曹仁好撚慢

3抽 3隻3星
再係咁我好快棄驚 真係屌佢老母個臭化閪

有無團有位？
9萬幾戰力暫時

想問下有咩關卡打到4，5星武？

5次單抽全銀好嘢

係咁出D垃圾4星金

銀幣兩倍已完

好撚滾動
銀加銅合成金

錯屬元雞錯屬黃忠

上埋六星先講

抽晒一萬元寶乜柒都無

劉備升唔升好

點睇岩屬蔡文

出陣街就爆post 有咁多人入坑架

到時唔敢合

28抽.4隻金
23隻3星

聽日唔會on隻臭閪game

大喬改左低星都會出依家

伸申刷分ac
我相信隻game好快會收皮

一日抽到4隻金李典係咩玩法

超伏 試過洗鍊完新數值係一樣

新手留名 得隻4星木馬超

要咩英

痴撚線 開黃忠刷木牛錢箱仲多錢過用王元

申請左lihkg4，巴打可唔可以收一收
ID: CoolAsFk

佢係就派多啲石啦 買下體都要架
屌而家買完包食晒 聽日又可以唔洗玩

又10抽左 成長D金就黎用晒

金關銀屏勁唔勁?無岩屬綠英

周瑜定許諸好
一個靚仔一個死肥仔
但肥仔好似勁啲？

呂玲綺是咪名將？

公廁黎

申請下期勸世圖

肥豬係名將

要排隊呀朋友
去街尾拎籌啦

是咪即係勁啲？

今晚刷唔到黃忠加張飛開波我係唔會訓

係超勁

等睇三日三夜無得訓

成年唔洗訓

新手求方向
玩左幾日 宜家卡緊4-10
應該升邊隻

好！多謝巴打意見

我都中左 1次10 抽

有咩關升lv快 卡左係困難5-5 快d升夠40拎元寶算

我刷到首抽金王元我拍片賣撚左佢

死圖

岩岩再課788 終於到我中！

太貪心啦 賣左你都有賺個天唔會幫你
除非作話抽到拍片食撚左佢

第二次十抽
中到皇叔係唔係算係咁
咁岩又我冇隻木屬岩用

劉備好用 又易升

靠佢一個打全場

咁主力升夏侯淳好定劉皇叔先
前者已經滿技 但仲係四星
皇叔岩岩先入手

全三星都要排街尾

十抽中黃忠!

4星張遼同5星郭嘉邊隻勁D?

全三星加全銅就得

戇鳩788都課

正係得$38 同 $238 抵課

表示曹仁世界第一

二百幾換一埋肥料

啱屬嘅劉備有冇料到
我抽到埋佢把專武
btw我課撚咗金 返唔到轉頭

咁升夏啦 儲下肥料升星

原來我已經好好彩

係咪無隻用得落

免費抽 火屬蔡文姬 又係4*肥

難得有602 又抽到專武 招技好似好廢咁

反而呢把野 係咪迫我升周泰

大家點睇？

咁起手算唔算好

武器十抽會唔會出專武？
抽武將抽到灰

曹仁火車世界第一

Pvp都無效，無咩所謂

yes

會

拎番自己專武 自我感覺會良好啲

剩番8千幾元寶
抽哂武器定20武將10武器好

利伸：好多李典同樂進

爽呀

武將!

第二行最右係馬超碌尻？

199 你老味

咁都睇得出

lihkg6?

不過最想要都係孫尚香個子宮環

我都見到

我feel到李典同我揮手

分身中左火王元雞 玩住先

我估咋 我想抽都未抽到

升邊隻好?

張遼

唔夠3、4星糧
所以要10抽一野

兩舊水收唔收到5*名將

20抽垃圾，嬲到去礦場清撚哂D場又唔佔領發泄

用黃忠打木牛一鋪三萬二

唔得

其實點刷 有追post試過方法但唔得

利申 今日啱啱玩 唔好屌太大力

刷咩?首抽?
不停開GMAIL AC

我唔係太識，玩左一個鐘，我係咪應該升滿兩隻曹仁再互食升星，我依家隻馬超自己已經覺得好勁

有冇用

去番page1 揀每個屬性各一隻金既「中」...
你有金馬超..用佢打主任上得好快...

建議 夏侯淵 馬超升左先

肥料黎講 唔錯

如果有人肯兩舊放可以tg: Iwannadelgame

冇鳩人理我

集氣!!!!!!!!

劉備打天下

晏Ｄ６０ＬＶ ＬＡＳＴ十連

可以點睇 咪升隻琉黃

玩到60都冇名將就棄

我有子瑜馬超６０２同其他公廁果堆算唔算

要肥料升星就去抽啦

求集氣

零課玩左6日, 唔夠5星武將升做6星是咪正常

是

正常係 唔夠４星武將升做５星

未抽過5星

第二把六星銅啦

我都係60LV先第一隻6星

升一隻做5星已經要狂刷, 又要留4星比佢升, 諗緊課唔課

我想知自身剩餘血量要淨幾多？
打左幾次都係得兩星

課38

每日抽兩次垃圾會開心啲

我課左４００蚊加成長基金而家５８ＬＶ描哂Ｄ石未出過５星

佢有寫90%

入場之後 右邊有3粒星 CLICK一下有得睇

咁課38試試手氣

我玩到60lv都無岩屬名將

淨係課38+238
其他不了
除非佢出番之前果個武將箱 3XX有12000元寶+兩張4-6星劵

just for you

6星周泰之後即破修羅
差幾關要90%血以上做唔到

邊個性價比高D? 玩到60 lvl要幾耐

呢張痴撚左線

食曬細包重有中包同大包

好難忍手唔抽, 佢依家先update兩隻, 我隻曹丕都唔知幾時有機會出埸

其實冇乜分別 假設佢SET左中名將既機率係0.01%
佢出10隻定20隻 中既機率都係0.01%
但越多名將 想中指定果隻就越難
利申: 數學會考E

終於抽到金底淫娃
即刻棄夏侯駿淫娃

慢慢玩囉 又唔想課實追唔上人

Btw 其實邊關最多經 第一頁已經有link睇

其實係
其他game 更新都唔會出得一隻英咁少
而且我覺得佢遲下會出而家有既英既名將版

岩岩十抽完
趙雲、徐庶、劉備你地會揀邊隻練

冇特別

劉備

千祈唔好

唔課都唔知儲幾耐先夠十抽

趙雲同劉備睇你自己鍾意邊隻

郭嘉D技真係搞笑, 比自動打打到佛誕

有冇巴打知邊到防具4*出得多

有冇團有位收留我
id KFKK

我有郭嘉..都想棄..太慢...
一無技..等CD就on99

抽左成二萬元寶得隻五星雞 屌佢老母

用夏侯X好過

睇手感..緊隻都得
個人覺行惇>淵

冇乜睇數值, 但D技中晒都有damage既, 不過刷關就一定唔會用佢

惇同淵都係出技硬直長
但兩個都好用
所以我升曬5*

想問下水屬 張遼，樂進同李典升邊隻上6星先

4星火屬黃忠 vs 3星金底呂蒙

邊隻抵升啲 ?
已有5星張郃金 4星關平金(技lv2/5/2)

其實有佢地都過到修羅

劉備真係咁好用？
我有隻但係硬係覺得佢清雜兵麻麻
同埋想升佢技刷邊關好

⼃⼁⼁乛⼀⼁ 我接左手個咁既ac 邊個抵玩啲? 見咁多602有啲心動

五星徐庶話你聽你都係當佢肥食啦

重刷抵玩d

啱啱先升左隻徐庶上5星就見到呢句

最想要602 但係抽左成2千銀都抽唔到

號碼驗證次數過多

有得trade既比哂您交換隻金五星又有咩所謂

刷左五十場都無五星武

得趙雲同周泰玩

又唔係金底 不如你追下post 睇下新手教學

銀屏BB

多數會拎黎食定食其他野升+ 20？

玩左10日終於有6星
利申冇課

「當佢肥食」係講緊徐庶定劉備

唔該晒
利申玩幾成個禮拜都係唔識分邊啲值得升

有冇話我知，我係咪抽左一堆肥返嚟

3星都唔係好肥姐

蔡文姬3星一車車咁嚟

徐庶唔好咩 用落都ok丫

抽技金返黎就可以升技

我依家主要升張遼 周泰 劉備
之後應該會升夏候惇 同銀底曹操
我反而想問金底董卓(聽講三星打木牛可以過五皮 ) 銀底王元姬(有專武同諗住用黎打木牛) 銀底602(好似唔太值得升) 銀底司馬懿(話晒都係名將)
哩啲邊啲值得升

我都覺
但係金底董卓呢

升隻銀黃忠黎打車算

抽極都係銅底

準備警世十連

都市傳說！？

有馬超

五星起手 有排堆肥

賣左佢囉

有得你抽仲想點 呢度咁多警世圖

其實堆肥係咪姐係將垃圾升到3星再食黎升lv

agger
玩左兩星期都未有6星
而家卡住係修羅4－10
修羅d 400連擊全部過唔到

唉屌到而家都未有金既602 所有中弱既金都中撚哂 係差佢

我用周瑜400連擊要全手動搞掂先ＡＵＴＯ番

好感動

卡左困難5-10 有乜建議

升多兩隻5星俾602食

早起的農夫有弓執

升隻602 上6星就爆機

棄定先都得

得馬超算唔算名將

屌 嬲

如果馬超係咁周子瑜都係名將

屌我真係得周瑜

明明講緊周子瑜 你講咩周瑜呀

刷到攰 訓陣再刷

想問6-3果15隻轅門武將有無話點打？
勁厚 明明曹仁識吸血都打唔哂 打左10隻都3分半鐘最後死埋

就咁聽係攻唔夠

李典同趙雲邊隻上6星 比較好

錯屬孫策升唔升好

啊⋯⋯屌⋯⋯

單抽5星肥

點攪呀 入主線一播影片就黑畫面

有無公會收人，而家總戰岩岩過10萬

想問下巴打 刷銀 同刷個主角lv 應該刷邊關？
依家30lv 之前刷 1-8

首抽好辛苦

馬超勁咩
我抽到之後食左

唉屌我一開波唔識野升撚左隻602 話哂都7lv技同無雙都唔知升唔升做6星好 求明路一條

有愛可升 無愛升左趙雲先

如果依條蛋散60lv 滿技 大家點睇？

咁邊5隻做祭品好

睇下邊d屬係弱就食 第一頁有個表睇 如果得閒就自己養幾隻

有冇人知我註冊時link左ac去FB
而家轉電話
裝返時係咪自動可以load返safe

啱啱先將5星徐庶爆埋技

練朱然

連續幾日都係咁 今晚得押後捐 睇下有無需要捐金

用岩屬602好 定孫權好

唔啱屬滿技名將都幾勁下，可以升

孫權垃圾

修羅5-9 個14個箱點打
搵極都搵唔到

有無手足都卡依關三星
搵左幾次都無

Sorry 係5-8

有D關要一開波向後行
有D關喺行緊去打下一批人條路

有愛唔怕
陳宮張角都有人練啦

save 自膠

周泰 we trust

暫時用過最好用名將係張飛
但抽唔撚到張飛比佢升技

個個都5 6星法寶
邊度有咁多肥

法寶包啦佢地

孫策就咁試技都勁 可惜係。。。。

係 當登入ac咋嘛

今日開左 一個5星都無

搵唔到
已經行過成個地圖
Double check左幾次

玩到開始悶

Btw 好友boss會幾lv關會跌3星法寶箱？

你熄左auto先
一開始就向後行

唔係傷害先會有? 最高打過22LV 未見過就咁信箱出

Thanks

應該係傷害打到24xxxxxxxxx

我都係講緊打完信箱岀
Sor1999
打到27都係都二星
就係唔知幾時會有三星

大家俾D意見 本身有隻6星夏侯&5星馬超
岩岩10抽中左劉備 同602 都係4星
方案一：升皇叔 因爲match到夏侯被動技(+15%敏系無雙獲得速度)
方案二：升602 因爲實在太屈機
或者有其他意見巴打們不妨提議出嚟

夏侯淵 （以上武將全部岩屬）

小弟已經用手動
巴打既意思係一開始行番後先？
陣間試試
唔該哂

新手認真問 金底602是咪好勁 名將之一？
屌細力d 唔該曬巴打

呢度一半人已經棄驚

求金底

痴線 滿技勁到喊攻擊範圍大回cd又快

金真係好撚難出

唔係名將 第一頁有名將list
但金底602係勁野黎

法寶包冇左？

想問下5星金蔡文姬起唔起得手

隻game好快悶
我仲刷緊首抽

大家會點用玉幣？
用黎抽免費寶箱？

典韋爆技幾好丁

要刷係咪刷返有得升主英技既關？

有正路四星岩屬就開局啦
要刷名將就祝你好運

已經棄左 始終唔係真三國既模式 而係普通手機game焗住你日日玩 好快悶

Push

我刷左三十個ac 每個ac刷兩次 靜係中過六星兩次

名將岩屬未見過

我就二十個ac 從未抽中過6星

係咪全部都可以堆肥

李典

真係好想知個機率係幾低

抽到六星唔岩屬又唔係名將你地會點做？

用黎擺

沒有試過的抽六星 我都想試下

好彩仲忍到未課金

就係因為咁難中 所以先更加要刷
如果求其搵隻4星金底開局
應該永遠都冇可能見到金名將

我都係銀底 五星黃忠開局算

個時鬼知咩
如果知 直頭可能唔玩

抽到5星陸遜 水屬

玩左咁耐無強求過名將 因為可以幾萬元寶都唔中
你首抽都預100次啦要

大家會點用玉幣？
用黎抽免費寶箱？

要刷係咪刷返有得升主英技既關？

唔該

銅嘅王元姬有冇作為

有冇高登公會

今日未出過

出過啲咩 ？

仲有幾個位，歡迎巴打（一定要keep 住玩 lv唔係問題）
申請左就係度留一留名話我倍

經測試張飛=關羽

打到4星防裝是咪common

隻game都幾撚on9
每一個人物都分3種顏色
比如有50位角色，個角色池係50 x 3 = 150
仲未計名將特別難抽果d
你地諗下呢d on9手機課金game 遲出ge角色肯定屌打返早期出ge角色
到時抽到2046都未必抽到金底新角

升技既料

兩把啡色弓合成把金色矛

咁其他問題呢

補相

巴打好似比你屌醒左d 不過唔係在於前期後期個問題 係金銀銅 好似逼你用埋錢去堆肥咁 （若然抽到的話）

所以真係唔建議追名將
每個月課38就足夠

馬超刷修羅邊一關會好D？
刷3-9 40S一次 3星 抵唔抵屌

追得黎D普通金將都6*爆技左
宜家打PVP, 名將無升技都係廢J一條
手機遊戲個營運模式係咁, 有得玩咪玩下

屌 好想要金底夏候惇

有兩隻 準備生呑一隻

屌 你估隻game hit得好耐咩

個陣差一隻水屬
依家馬超同602 卡緊關

應該升邊隻好

名將咁易抽中 就唔會賣到咁貴啦
同埋抽中名將 你都係要課金養
抽中d平民又勁既將開波咪算
602 夏候惇 馬超 呢3隻我見到4星岩屬一定開

冇課金養 但張飛都好撚勁

我就抽英升技
抵刷
玉抽多到唔想要
個人意見

我會用黎抽銅底名將升技
依然抵刷呀 記得係修羅
你要max技既主力英先推到上去

用五星隊破左修羅 之後先係為六星既地獄

夏候惇 真係好撚大力 可惜我得隻張遼

升隻銀閪叔玩下先

過左修羅主線已經開始悶
無晒目標

三隻6*齊技對自己又好似好難達到咁

岩岩刷左個新ac. 除左送個個4-6星卷有4星.
其餘5抽都3星 擺明降左機率

抽左2千玉壁仲爭2隻黃忠可以升爆隻銀底技能

水屬得隻王異，呢家有得升文姬 好過冇

我發現銀底黃忠都好撚勁 但我得銅

same

攻速好快 可以一練

好想要隻岩屬既602,可惜抽晒10抽都無

銅就廢事練

全部6星都銀 一次金都無

抽晒兩千玉都抽唔到一隻豬腳亮肥

木火都有六星 水升邊隻好？

我玩到60lv,課埋238加38
抽左大大話話十幾次十抽
唔好話名將
我一隻五星都未見過

我屌佢老母

新手求救
應該升邊三隻做主力
又卡住係6-4

完全一樣

銀底火張飛掋唔掋練？

之前上六星食左幾隻 好撚後悔

MAC黎?

you are not alone
我升到60再抽佢老味

銀曹操練唔練好
有幾隻4*可以升技

平民啲就升周泰趙雲
有得刷技

今朝出兩把 不過依家咩包都冇晒 係咪可以放到聽日先玩

係啊

其實金五典韋升唔升得過？

點解裝nox都run到 我以前用唔到

都係擺嚟做副將

合左10鳩幾次6星都係銅

60抽無名將係咪正常
屌你老母

恭喜哂 有得放係第一頁

係 我70抽 一隻5星都冇

你指RUN到真三？定係RUN到NOX 個APP？
我都係是但上網DOWNLOAD

巴打你得左喇!

想要隻黃忠都咁難

係
就等如你買六十期六合彩都唔會中三獎或以上

係

你地60lv冇晒包係咪要用金買

修羅先得

其實大家唔好對名將咁有期望
咁易中就變左唔值錢
雖然佢個機率可能係我見過其中最閪嘅一隻

一車車徐晃

終於有602

喱排唔知做咩鳩成日100%入唔到驚
晒撚左幾十體

我隻602仲勁過豬腳

run到nox run得順 以前成日lag 搞到我dual os 用window開模擬器

巴打好金下

重點 班痴線佬 你想買都冇得買 佢地8點就搶曬

有無技能睇下

俾多幾GB RAM就順嫁啦

我成日推呀婆出馬路

係邊度買？ 軍團？

係呀 或者可以去演武 軍功換中包

我個公會無人買
活躍值成日開得一兩個
都唔知好定唔好

望人地十抽
再望望自己廿抽

有邊隻值得升下

得一隻李典 番去再抽過啦

呢隻game係香港既縮影 根本冇運就點努力都要食屎

你地用咩英刷最快

滿技

有錢無敵嘅世界

手機遊戲 有邊隻唔係..

呢隻我覺得有啲位係仆街嘅
除裝又要元寶
唔課金根本唔夠肥進6*
抽野機率又狗閪

巴打所言甚是

用5星弓合成
出左6星金細劍

有錢就得 好game不課嗎

前題係你唔會比人打

又有7000幾元寶 想抽佢老味

agger

琴日打足一日武,乜都冇. 今朝鳩掛幾場就兩把

隻GAME出左冇喇 俾D時間佢更新下

我成日比人打架 但係積積埋埋都唔少

呢個真 睇下佢有無心機執下佢

第2星期就出UP 差唔多啦.. 但機率野真係唔友善
肯定流失率好高

成長基金第8樣野係乜

俾機會你刷名將首抽發達

武將10抽+武器20抽
希望唔使上第一頁

等圖

淨係尋日隻game都賺到笑啦
d人一車車788包係咁課

就係會有個隱藏公告:
各位親愛的 《真三國無雙·斬》 玩家大家好
感謝大家對於《真三國無雙·斬》長期以來的支持與愛護，自2017年3月正式營運開始，和各位度過了非常美好的時光，然而天下無不散的筵席，《真三國無雙·斬》與原廠的合約將於2017/5/10(三)到期，屆時將無法登入遊戲，今日起將關閉遊戲內商城中鑽石消費購買及網頁儲值購買功能，並於2017/5/1(一)關閉雙平台和官網上的下載連結。

官方活動一抽

有無咁撚多gay佬 我已經有隻六星爆技啦

又幾真

點樣有8萬戰？

...........

我就係其中一個

係咪可以上第一頁？

up唔到武器張圖 中左兩把李典專武+孫權專武
武將我覺得算係咁 要求唔高
李典無雙

788對一隻抽野機率咁閪既驚黎講
真係太撚貴

6星金武 +6星金法寶+5/6星專武？？

屌點解張圖調轉左
中左金底郭嘉 文姬
依家曹操都有5隻

頭已反

得番680 抽埋武將算

老老豆豆 , 現階段真係 正常首抽 / 名將首抽 + 成長月包 已經夠你練好多隻勁野

比你課多788 唔會話爭好遠囉 , 頂龍多d 肥料咁解

好 輕鬆送走600元寶

抽完80抽垃圾
都係升返夏候 趙雲 孫權算

新手留名，終於刷到602

6星金武 5星廢法寶 6星呂布專武

抽武器只係為左專武 唔好咁大期望

去去唔去得呢個？

你想去邊

去再刷首抽

啲專武岩人已經難 仲要睇佢勁唔勁

係facebook見到

我屌你個女又一件6*銅

玩到就死 淨係課左238個成長基金

再接再厲

得602得天下

我想要水諸葛

好彩唔係金金合上去

點解?

佢有木諸葛

那有木

602無腦過

抽完許豬之後完全升唔到技

新手想問孫堅有冇前途
反傷 吸血用落幾好用
但冇人提過

抵撚死

你仲有無其他

技能唔錯 但能力值低

4星金爪佬 同 4星 銀602
用落真係孫堅最抽得

基本都係6星馬超過
冇得升技既名將真係得一開頭好用
其他銀銅名將都成日抽到 但隻豬真係

所以話玩名將 都係有錢人嘅玩意
平民英有得刷技都過到

連登d軍團咁撚活躍 包一更新就清空
我發現係休閒團 全團得我一個買包

岩岩抽左 多左4星金于禁 金關平 金袁紹

same
買到無元寶都得

活躍團除左 個4個箱都無乜好

究竟邊個刷400連擊最方便？

王元姬？

ID:小人魚

其實 徐庶技能型打人當然無咁大力 不過佢無雙技又幾難用吓
我覺得唔錯㗎佢

四個箱係咩 我唔係好知

金銀銅本是一家
施主 祝你好運

我都升緊技 3000 玉 0 肥豬

garylkl

但琴晚合爆左法寶

屌修羅好難拎三星
除左602 仲有邊隻勁

連擊好難夠400

見到啲6*金裝就眼火爆
我合親都銅 銀都未試過

拎王元姬試下你就知好簡單 400

忠仔都好易

[url]fairystory[/url]

徐庶2技旋蹴同無雙都係多hit
帶住佢飲支酒開2技無雙多兵就過400

有冇D平民既代表

無忠仔

銅/銀 王元姬

抽玉2-3星都有啦 又唔係要你殺死d 人 連完combo 換人咪得

有先可以試下

又唔係叫你用金王元 , 開game送個隻都得啦 , 抽都唔洗抽

忠仔而家一定最易 5支箭op到

抽到先得架

kfkk

五星肥料GET!

無玩星采

關銀平 值唔值升上6星

中左佢個facebook活動獎

係大陸係咪玩唔到

被逼去

新手問....想問400 連COMBO 有咩用?

修羅某d關要400連拎旿

啱屬周泰同啱屬602應該揀邊隻

你本身木用緊咩

成績算係不錯

用主力打剩一隻兵仔，再用3星武將A 到400

THANK 玩左一日未去到修羅

有無人明白我

想問練左隻5星張遼 但係銅底
岩岩抽到隻5星劉備 係銀底
想問銀底同銅底有冇分別

睇第一頁啦

今日卡左78次

我成日都係咁

好多肥料

金銀銅 奧運代表咩?

係唔係修羅先有?

有冇人知咩事派4-6星劵?
又抽到水夏侯

4/14(五) 數據更新公告】

各位主公午安，我是雙兒 😉

4/14(五) 進行數據更新，還請參考相關事項。

因4/13(四)更新中漏掉這項更新項目而造成各位的不便，為了表達歉意，準備了補償給各位主公！

🔲更新內容🔲
✔ 更新日期 : 04月 14日(五) 14:00
(對遊戲進行沒有影響，重啟遊戲時就會進行更新。)
✔ 更新內容 :
1. 修正主劇情模式的完成獎勵所獲取的武將不同的問題。
- 1星 銀邊框, 1星 金邊框 武將預計修正為出現 '1星 銅邊框'武將。
- 2星 銀邊框, 3星 金邊框(周泰)武將預計修正後正常出現。

🔲補償說明🔲
🎁發放日期 : 04月 14日(五) 14:00以後
🎁補償內容 : 4~6星武將招募令 X 1, 高級體力包子X 1

《真三國無雙・斬》 營運團隊 感謝您的支持！

又派 , 正

送左隻5星金底肥料張角比我 咁岩無哂肥料

又剩係中四星,DLLM

木呂布可練？

屌

4*卷中呢兩個

4子啲運

劉備定星彩？孫堅定孫尚香？

中左隻水豬 食唔食左去好 之前食左一隻水豬同火豬

同你一樣

食

木屬黎計馬超 趙雲 劉備 升邊隻最好

馬毛

練左隻6星趙
5星周瑜

抽專武好定抽武將好

未有3隻6星前 抽武將

quote]

謝謝

劉備 孫尚香

四星 金底 30LV

要升星, 同銀底4星 1LV 合, 得唔得

YES

得

602 or 周泰

會唔會出唔返金底, 同埋變左第二隻角色

IN 602 WE TRUST

想得太多

唔會
話明升星 只係升粒星咋喎

搞錯左, 係4星 金底 40LV 孫尚香 (暫時得呢隻最勁)
因為D關唔夠打, 想升上5星繼續過關

同埋其他合嘅 銀底 4星 1lv , 係其他角色.
想confirm一下會出咩結果先合
唔係就唯一一定主力都冇埋

原諒我咁煩

唔會的

送個張卷中左四星金602

你遊戲ID係咪都叫三月?我好似搶過你個礦

邊有人搶礦會記玩家名

係咪有3000金 就用來10連抽
d金儲來冇其他用途?

等升值

難得中5星金底
比個男人婆我

唔係

Strong hold

有邊個團仲可以入

終於升完三隻6*滿技
想棄驚了

仲有冇連登團可以入

因為我記得連登好似有人叫三月

分身AC中6星

合你老母個老母

隻眼好撚似蛇精女

如果係名將 我會即放左佢

隻眼好假 好怪雞

請問如果5星升六星果陣食自己，食到第二隻話冇得再升，咁再放自己做升星材料會唔會升埋下級定唔會再升？

宜家啱啱出 應該有價 同埋幾勁 可以一試

好似啲吹氣娃娃

無啦啦中左BUG, 刷咩關都係0錢0軍團貢獻

中bug?無錢無貢獻

做義工

係咪bug左

第一頁有講到

係咩玩法? 招4技無得升星時 升埋lv

睇黎又有賠償 我都係無錢

中bug?

5星金陳宮值唔值得升

係升到 但係我會練多隻5* 馬超之後升 因為你6*技 到時升11lv 好貴 不過趕住用佢清關就升啦

咩事

見到大家中bug 好彩未食包

屌啱啱入左場

same 落左街食野無玩
等賠償

打好友boss算

又嚟

乜野事

好似顯示唔到但係物品會照有？

月英同劉備都岩屬，練邊隻好

屌你開4個玉包 連黃豆都冇粒

仲以為部iphone有咩事

齊齊中畢屎

可能更新完有啲小bug

唔好開消耗品住 乜鳩都冇

有bug,唔好打住唔好開野

見有Bug 我就唔升住李典上5星啦

有更新

我屌你老母臭西呀 我用女朋友ac中左曹操

吊啱啱食左包 差3體力就回滿

有更新
重登就ok

叫佢放左佢 一齊儲首期

但我中bug 期間抽角
抽3次中左金司馬

想問夏侯惇刷邊關好
應該係刷3星夏侯定一星
見有巴打話3星先好食如果唔係曬錢
但如果然要升一星咪好煩?
利申新手睇撚曬第一頁同爬文
仲有如果金底裝合成係咪唔一定出返金底

放左佢啦

金裝合金裝未必金底

回溯

曹操好唔好用 佢未綁定
開局仲好過我

合成係完全隨機

水黎計
夏侯淳 郭嘉 曹仁升邊隻好

無聊刷首抽中 可惜綁咗google

我用緊 好用 但升技難 未綁定就賣出去都方便d 同比較易放到出去
建議仲有價有市 放左佢
d價可以參考 8951網

重登就正常番呀

Bug緊 打乜關都無野又無經

500hkd收金底王元姬帳

我尋日抽到 放左600蚊

食撚左100體先黎bug, 我要刷5星弓阿

演武場要打到第幾名先有元寶獎勵？

咁邊關出5星武?

偷改

我琴晚打到第一都冇喎

???

巴打知唔知而家咩水位

痾屎一抽

個ac係我開嚟手痕抽

玩緊嘅中呢堆

其實你可以轉玩關羽

真係變左四星弓？

btw邊追post邊叫老麥時
唔小心講左十八件王元雞

刷主任刷到無哂回報

玩關羽喇

因為 個人喜好 同埋quantity supply & demand

又型又勁 開技分身好正

蔡文姬勁定廢

大家唔好刷住喇
BUG哂

重入game會更新

屌你老味紅大字都無人睇

咁樣我會想心思思玩新帳

玩曹操啦

連貂蟬都抽到 我諗我要準備玩新帳算

有無巴打收留 未綁定
銀底曹操有專武

有埋夏侯 仲唔玩?

應該會玩 睇返自己果個ac 好似唔知玩左d咩出來

岩岩抽到把曹操專武 不過得3*

依個都幾好 有602 有劉備
但有曹操我會玩

問巴打們，有得選擇
4星岩屬 夏侯淵+淳
定係
4星岩屬 趙雲+周泰

巴打 呢抽 抽成點？！

你地冇人打完無獎勵淨係得經驗?
連錢同軍貢都無

重入就有, 好似係

好，唔該

有602已經爆左機了

幾好 有602

十連抽中 5星金底 602, 算唔算幾好

想問問入坑既人
你地課完38+238成長 之後會課咩？直買金元？ 但好似好唔抵

很好

之後唔課
除非佢出番之前果個武將包 有元寶+4-6星劵送

請問合屬金四星孫堅好唔好用？

係呀 我仲諗住練火張飛咁

除左238+38
全部唔抵課

唔該巴打幫手check左

602世界第一

佢今朝個廣告 元寶送中經驗 我見到真係屌出黎

想玩就玩啦 但係我應該會賣 有錢開心d 反正普通野滿技都唔會差過名將

滿技最重要

張角炒飯咁

你地刷經刷邊關多

無李典 可以再抽過

連續中左兩隻4星銀諸葛亮

. 邊個ac會無咁易卡關

首選3-10

仲有無團收人？

若果你隻夏候惇係上面個ac就perfect池

開黎見我

點解岩岩係咁食包同升左隻6星之後 而家過關會冇錢冇經既

銅!!

飛雲

重登 有更新

有無巴打用BlueStacks 玩
疾到仆街

岩呀

其實d 專武個個都裝得
咁有咩分別？

指定武將先用到技能

模擬器打死不用bs

你玩埋我果份

我都係

今日好似出多左5星

修羅4-10 可以掛住3*

有咩好介紹

即係攻擊力就照加
但特殊技能就用唔到？

同問

同求

Yes

我屌左出黎

rip

RIP

慘 李典都冇

邊個軍團仲有位

得一隻四星 仲要唔岩屬

呢個真

想唔想入選

如果佢隻曹仁唔係金邊 100%入選

原來刷到修羅1-1
未有6星前到喱到算

5*金+5*銀=6*金

5*金+5*金=6*金

5星金+5星金最少都銀 證實左

100%都夠入圍
得一金已經好痴線

仲要差唔多全3*

銅銀合銅左
早知聽你講

我隻周瑜今晚都6星爆技應該

上簽啦
升隻火黃忠

多到唔想要

佢淨係得保底隻四星

桐啦

4-10 普通求攻略

我知我廢

有咩卡咁呀
標準答案都係升星技lv裝

你隻曹操好似返左唔夠兩日 升咁快
抽唔抽到角色升技

升埋趙雲升孫權定黃忠好？ 兩隻都好多肥料

點解我依家打，唔跌野仲冇錢？

前後食過兩隻4星曹操
等唔切 唔升到5星先食

金底

正身12隻木曹操
但點都抽唔到一隻火屬比我升

分身招好友 有廿幾個位
長上線就得
Id: 帥氣的龍蝦小兵

張郃定玉異勁啲
兩隻都5星金底

分身都木關

加
Id: Cokcok

決定重玩關羽

升埋趙雲升孫權定火黃忠好？

啱啱跌左2*貂蟬 之後發現好多5都變左5個item 5隻武將 唔知會唔會出5* 6-5有五個防具 有冇巴打可以試試

多士加左你好友

尾機

4-10 都有5個防具 諗住宜家試試掛

關羽好用到瀨屎 好友BOSS切菜咁切

等巴打報告

有冇位加我好友 依家冇好友BOSS打

有神必add
id:我抽

我會盡快升到六星㗎啦

Added

仲有冇團收人 超級活躍

個好友好似有問題
見唔到有人加我
大家留個名比我
我正分身都要大量好友

打埋呢場加

[member]點解會乜都冇？［/member]

CLOSE APP再入 有更新

全部無野出嘅重開game更新就ok

id:我抽
招朋友子

Added 同求大量好友

玩到冇晒錢又冇晒包

唔該

係 要度位 多用就OK!

呢個ac換唔換到木關羽
單眼佬 馬超爆技 馬超有專武

重新執下個POST唔係超字

新POST LINK

買首抽 金黃忠定金曹操好？

依家黃忠機率up
肥料比曹操易中d
升技都快d

冇人會用名將帳號換冇名將既帳號

all in 忠仔

巴哈有

我見唔到,, 我試下加返你
痴線一個玩2個AC

小心俾人昆 巴哈好多偷圖昆人既騙案

咩色奧燒

有無巴打俾下意見，一直差隻水屬，搵王異zip緊
琴日又抽到水文姬，雖然唔係頂級 但練唔練頂王異好

大家準備去新post

王異我覺得好廢
3技次次都比人cut

加左 其實唔難

有冇人加下我 我掛6星曹操
ID: 呂女無敵

你係咪爆好友 加唔到

首先第一步要抽到名將已經好難

兩隻都冇得刷技 蔡文姬又勁 趁宜家up刷升技

想問下打木牛
啲人成日話打黃金木牛嘅時候換三星董卓LV1去打
但係我手頭上得四星董卓LV18同一星董卓LV1
點解一定要用三星而唔係一星？

乜原來隻黃金木牛打耐D會跌多D?

用下個腦啦

依家D名將 賣緊幾錢?

係呀

下 係嫁咩

可以去8591參考下
關羽 張飛 許豬 最平 500 - 600

可以用1星董卓+把3星銅武+10
傷害問題

其實自己試下就知點解

我又問下 咁4星董卓o唔ok?

原來個個都有名將
得我無
btw add 左你
我好廢

我收番黎

抽到金蔡文姬

早知都收番個 不過都遲左 唔忍心放幾千落海

巴打已經課左幾千?

1001

Pvp 王異真係次次俾人cut技

更新完仲打到4-5 5星弓